【集思廣益】啲仔味真係好乞人憎

講緊個啲幾歲嘅小朋友，一上親巴士地鐵，或者係任何地方都旁若無人咁起勢尖叫，你唔攰我都煩啦！耳膜穿啦！啲老母仲要唔識教，明明我細個咁樣大叫一定會比阿媽打，依家啲老母理都唔理，到底有咩方法收佢地皮

上連登吠

無家教嘅窮撚係咁
你唔會見到中產以上嘅細佬會咁樣

你都跟著個細佬尖叫，個細佬叫一次你又叫一次

靚味？ 邊到鄉下？

打錯字

woof